有冇人覺得男性係要做operation

細佬打左幾年私人工，做文職，高不成低不就，同政府d 2a3o 差唔多境
呢排有種諗法湧上心頭，覺得男仔係要做武官，唔應該呢埋係寫字樓做paperwork
有冇人有同感？

武官唔單止講緊紀律部隊，其他工種既frontline 都算係
呢d 工有種bromance 係入面，寫字樓工唔會有呢種感覺

弱智

想搵人說服我，我都覺得弱智。有冇論點論據

應該咁講 理論上係咁樣 但呢啲辛苦位人工應該要高過文職一大截 福利假期等至少要同文職相若

但現實係舒服既文職人工同前線位差唔多甚至仲要高好多 假期福利都好過前線

咁我屌你老母點解咁撚弱智有人唔做去做奴隸呀？定你根本係啲女權撚想舒服又人工高既位搵曬班女去做呀

巴打，你考到ROT先講喇

我唔係女權撚 我都覺得加女廁on9
不過做左咁多年寫字樓，做paperwork 做左咁多年其實好悶。 身邊女仔多過男仔太多，完全冇果d 放工去篤波劈酒果種激情。

人工福利兩性平等唔係我宜家既concern

我以為你講男性要做手術

佢開我咪去考囉
開先算啦

sor 巴打 打得唔清唔楚

做frontline屌柒班閪客

其中一個理由

以前有拎過ROT offer 但因為知道好撚chur 無做到 依家dump心口

利申：唔高但想考紀律部隊

又係啲離地撚 咁你去見識下咯唔好喊住搵番文職做呀

巴打係咪現職frontline 好大怨氣
做寫字樓唔代表離地既，大把前線工種搵得仲多。
只係有個咁既諗法，同大家討論下姐。

我以前做過前線一排後未走夾唔抖轉office工啦
前線真係俾狗做

其實你呢隻case同啲白左既諗法好似
佢地係西方自由世界到玩到悶 生活又無憂
跟住就開始對共產主義呀 同埋印度中東呢啲所謂既文明古國存有幻想 覺得佢地好神秘 好想去了解佢地
覺得個度本質係美好既只係統治者問題之類
好想去個啲國度追尋人生真班
總之就係弱智啦

你問下中銀啲 IT 狗，前排一定有 bromance 到爆

好似有d 道理 去研究下呢個方向先